iphone11入

想問下Iphone11有冇現貨買？

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

大把啦，上台平過原價幾舊都有
真心好用

但係我想trade機

Apple store 之後先達trade啦

Iphone7plus 128gb先達trade到大概幾錢

唔知我唔係先達佬

Apple store幾時會有現貨買

唔係一直都有咩？

全部色都有現貨賣啦